% ********************************************************************
% Lizenz des Dokuments                                               *
% ********************************************************************

% Metadaten inkludieren
% ********************************************************************
\includexmp{lizenz-\schule@lizenz}

% Lizenzname
% ********************************************************************
% Kurz
\newcommand{\lizenzNameKurz}{ %
	\IfEqCase{\schule@lizenz}{ %
        % Lizenz: CC-BY-NC-SA-EU 4.0
        {cc-by-nc-sa-eu-4}{ %
            CC-BY-NC-SA-EU 4.0\xspace %
        }%
		% Lizenz: CC-BY-NC-SA 4.0
		{cc-by-nc-sa-4}{ %
			CC-BY-NC-SA 4.0\xspace %
		}%
		% Lizenz: CC-BY-SA 4.0
		{cc-by-sa-4}{ %
			CC-BY-SA 4.0\xspace %
		}%
		% Lizenz: CC-BY 4.0
		{cc-by-4}{ %
			CC-BY 4.0\xspace %
		}%
	}[%
		% Sonstiges

	]
}

% Lang
\newcommand{\lizenzName}{ %
	\IfEqCase{\schule@lizenz}{ %
        % Lizenz: CC-BY-NC-SA-EU 4.0
        {cc-by-nc-sa-eu-4}{ %
            Creative Commons Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 International Lizenz (Euro)\xspace %
        }%
		% Lizenz: CC-BY-NC-SA 4.0
		{cc-by-nc-sa-4}{ %
			Creative Commons Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 International Lizenz\xspace %
		}%
		% Lizenz: CC-BY-SA 4.0
		{cc-by-sa-4}{ %
			Creative Commons Namensnennung - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 International Lizenz\xspace %
		}%
		% Lizenz: CC-BY 4.0
		{cc-by-4}{ %
			Creative Commons Namensnennung 4.0 International Lizenz\xspace %
		}%
	}[%
		% Sonstiges

	]
}

% Symbole
% ********************************************************************
\newcommand{\lizenzSymbol}{ %
	\IfEqCase{\schule@lizenz}{ %
        % Lizenz: CC-BY-NC-SA-EU 4.0
        {cc-by-nc-sa-eu-4}{ %
            \ccbyncsaeu %
        }%
		% Lizenz: CC-BY-NC-SA 4.0
		{cc-by-nc-sa-4}{ %
			\ccbyncsa %
		}%
		% Lizenz: CC-BY-SA 4.0
		{cc-by-sa-4}{ %
			\ccbysa %
		}%
		% Lizenz: CC-BY 4.0
		{cc-by-4}{ %
			\ccby %
		}%
	}[%
		% Sonstiges

	]
}